一張圖話你知中國人同日本人系抵制外國上嘅分別

仲有香港人抵制金拱門
利申:岩岩食完

HI